有無人岩岩係旺角朗豪坊行過？

嚇死

差d搞到報警

即係咩事

頭先真係…

做乜鳩？

我都比佢嚇親

痴線 驚到仆街

早走左 最後有冇報警

屌你地圍內講得啦

尋日經過見個廣告牌就跌落黎咁
封晒路 係咪真係跌左落黎

咁早咁大獲野 好彩走得快 好似見哂紅

好似好大獲

嚇親

講咁耐都未有人講咩事 究竟咩事 好撚想知呀

啱啱經過即刻閃開左

真係嚇撚死 勁撚大聲

點解咁大件事都未上報

係，60年前嗰單野係我做ge

見到有個女仔嚇親之後就飛奔入我懷抱，佢依家係我格離

4樓廁所有屍臭味

其實咩事

屌 個陣電話無電無得上黎問 其實咩事

痴線 嚇撚死我

嚇死
有個自稱“又係我呀”的連登會員頭先在街頭裸跑
最恐怖係見唔到有下體器官

我睇過套戲開頭都係咁 之後就...

屌，依家仲未回神
嚇撚死

痴線㗎啲人仲夠膽走埋去睇

60年以我都有份

屌你老母 原來咁多人都見到。。好撚驚。。
最後個度d人點，好撚恐怖
唔好貼相please

唉 RIP

仲講

陰公

真係嚇死我
啱啱先係出邊路過
好多人都晒出嚟
好似好多人拍片

岩岩嚇死我 場面勁亂 睇黎要入定d乾糧係屋企

我都嚇死呀

都話香港愈來愈多呢種事發生架啦,唉

假新聞 驚已報

嚇死人咩

見到地下好多血

聽閒係有班人穿越時空...

真係嚇撚死 諗返都驚

聞

頭先邊位巴打痾屎咁臭呀,人少少認咗去啦

原來咁多人見到樓主老母係旺角條街比狗追住黎屌

嚇死我

好彩我拉埋個fd走 唔係我地都出事
嚇死

好驚囉 點解香港會變成咁嫁？

好驚

好撚驚

其實啱啱有無人留意到有堆人係特別唔同

屌好彩走得快 你老味咁撚耐都冇驚犬到

痴線
爭d比人踩死

啱先我見到好多連登巴絲係朗豪坊聚集

岩岩經過以為睇錯 原來係堅

頭先真係嚇親，我平時都叫做大膽個堆黎，我仲見到佢一個轉身就令側邊啲人...
有人想知再講

樓主你話自己裸跑都得啦 圖？

費時嚇親你

嚇死
我即刻走左

行行下無撚啦啦有舊野一野車埋黎,而家冇撚隻左手,係醫院包紮緊。好撚痛

估唔到香港會變成咁
希望果個女仔冇事🤦🏻‍♂️

嚇撚死我
利申唔知咩事

痴撚線 成地血冇人報驚

嚇到瀨屎

( Show Blocked User - 又係我呀 )

我都見到
唉唔講啊 越講越驚